{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103671",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마가렛리버"
    },
    "text": "\"マーガレットリバー\\n\nソウル麻浦区合井洞412-1\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、12:00~23:00、年中無休、24席/部屋:部屋なし、居心地の良い雰囲気、おいしいケーキとコーヒーの余裕合井デザートカフェ「マーガレットリバー」。 合井に位置するデザートカフェマーガレットリバーはビンテージなインテリアで目を引く。 マーガレットリバーがデザートカフェとして有名な理由は、多様なトッピングがトッピングされたタルトとケーキの種類が多く、味も最高だからだ。 店内に座席もあるので、すぐに食べることもでき、甘くておいしい飲み物と一緒に楽しむこともできる。 合井駅の美味しいデザートカフェ、マーガレットリバーがおすすめ」",
    "QA": [
        {
            "question": "マーガレットリバーはどこにありますか？",
            "answer": "マーガレットリバーはソウル麻浦区合井洞412-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マーガレットリバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マーガレットリバーは12時から23時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "マーガレットリバーは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、マーガレットリバーは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "マーガレットリバーには何席ありますか？",
            "answer": "マーガレットリバーには24席あります。"
        },
        {
            "question": "マーガレットリバーには個室はありますか？",
            "answer": "マーガレットリバーには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "マーガレットリバーの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "マーガレットリバーは居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "マーガレットリバーのおすすめは何ですか？",
            "answer": "マーガレットリバーのおすすめは、多様なトッピングがされたタルトとケーキです。味も最高ですよ。"
        },
        {
            "question": "マーガレットリバーでは何を飲めますか？",
            "answer": "マーガレットリバーではおいしいケーキとコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "マーガレットリバーは合井駅からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "マーガレットリバーは合井駅から近いです。"
        },
        {
            "question": "マーガレットリバーは合井駅周辺のデザートカフェではおすすめですか？",
            "answer": "はい、合井駅周辺で美味しいデザートカフェを探しているなら、マーガレットリバーがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 374
    }
}